好想痾屎阿屌你老母！！！！！

屌你老母,屎塔後面就係窗,驚痾痾下爆玻璃

最怕係星期一冇得食百里香

宜家仲要搖到個頭好暈,想嘔

百里香定屙屎重要啲

痾緊

利申:黑廁

喺廳攞個盤仔痾啦

個肚仔咕咕聲

極速爆石咪得
一坐落屎塔就booboobooo咁屙哂佢